人面識別 / 微信 / 支付寶都追蹤唔到大陸人去邊？

買火車飛/巴士/超級市場都要用微信 / 支付寶，咁都 trace 唔到？

消失左啦 佢不知幾想散到周圍都係

唔係追唔到, 係唔想追
而家講緊有五百萬武漢人出左去, 你邊度有人手去追五百萬人?

證明左你想反抗社會信用制度, 就係要一齊反抗
你人數就夠多去反抗既話, 佢地唔會有人手對付幾百萬人

果啲係用嚟 追蹤 反黨反革命，危害黨執政嘅人，為黨服務，唔係為人民服務！